三年啦...仲係放低唔到佢...

成日都因為諗起佢而好唔開心，個人慢慢變得好負面
因為覺得自己之前做得唔好 搞到佢唔開心
耐唔耐就會發惡夢
早排仲發夢夢到終於同佢復合...
唉，夢境過後個種失落感...
其實搵咗身邊好多人傾 不過都係...
有冇人都係咁...
再次失眠中

我都係同路人

贈你一句說話

我們的未來甚麼都有，就是沒有我們

同你一樣
間唔時就會諗起
發夢又夢到
諗起就會有啲唔開心

偏偏最想得到既未來就是我們

佢係唔係好好

我10年喇

諗返起其實係好好
只能怪自己唔識珍惜同時間對不上

有咩就係度呻啦
I know that feel
btw 巴打都係放唔低初戀?

唔知道我10年後會點呢？
btw有啲咩令你10年都耿耿於懷呢

一年幾 個個都叫我搵個第個 但放唔低舊既 又點會搵到新既

最好的那個人

我沒有成為她最好的那個部分

最好的我們

沒有成為最後的我們

佢係我初戀
之後我都冇戀過了
真係好愛佢
仲記得個一晚，
佢問我到底我仲鍾唔鍾意佢
我話唔鍾意 因為我驚自己俾唔到好嘅佢 想佢搵下一個更好
依家知道佢已經搵咗下一個 本身應該好開心 但係原來...
但其實我好鍾意佢

我真係明......
唔知點解我一直都好傻 喺度等 係邊一日 佢會同返我喺埋一齊

慢慢黎啦
呢啲野無得急既

咁有冇佢近況
我明 你當初唔想講哂所以先hea講唔中意

唔係咁易架

都有ig...
見佢post啲野feel到依家佢過得好幸福
其實呢個係我想嘅嘢
我係唔係應該要開心
只係 唔再係我比幸福佢...

過來人話你知
IG出到好密既 多數幸福極都有限
呢個moment 巴打唯有裝備自己去等佢返嚟

哈 就係唔密
1個月幾張stories
真心feel到佢過得比之前更好😭😭
其實我一直都好努力裝備自己...
由本身唔多讀書既......最後終於入到U
不過佢唔係要我既學歷
而係我投放時間係佢度 關心佢 不過太遲了
仲記得我曾經去追番佢
唉.......

可以試下搵返佢
我覺得佢唔block你del你即係仲有機會

講起就一匹布咁長
我一直都好自責 過唔到自己個關
於是 有一日 我決定走去搵佢
同佢講返我一直以來諗嘅嘢 同埋想同佢道歉
雖然最想嘅係可以同返佢喺埋一齊
我仲記得 個晚我約佢出嚟
臨去到嗰日 佢同我講 你唔好過嚟搵我
但係我格硬走去搵佢
我坐低喺度等左好耐 由天光坐到天黑
佢都係冇出嚟
突然間 有一個男仔走來搭我膊頭 問我
你係咪等緊人
之後...

你係咪我個ex ar 係就unblock我啦

認錯人了 sorry

我兩年